個人認為名人堂有林書豪個名絕對唔過份

湖人欠佢一個交代

我覺得佢既17號波衫絕對有資格掛係湖人主場上面！

之後比高比屌到傻

奶共豪終於返到CBA, nba唔適合佢

抗爭緊你仲回玩具post 食屎啦

關你撚事咩 有得贏咩你老母？

我立即屌你老母阿玩具撚
你又知冇得贏？

我坐車休息緊

喺nba浪費緊佢嘅天賦

收皮啦 你贏比我睇呀 成班走住黎屌 對家開一兩槍就係到瓜瓜叫

樓主都幾幽默

無錯

推